[Trabalho de pesquisa 1](http://www.cores2.com/files/FinalResearchPaper.pdf)

[Trabalho de pesquisa 2](http://gritslab.gatech.edu/Pickem/wp-content/uploads/2012/12/cs6601_project_1_paper.pdf)

[Trabalho de pesquisa 3 e implementação atual](http://www.datagenetics.com/blog/december32011/)

[Artigo de redes neurais](http://acmbulletin.fiit.stuba.sk/abstracts/clementis2014.pdf)

Termos de busca :
AI LEARNING BATTLESHIPS

[SLIDES DA DISCIPLINA](http://edirlei.3dgb.com.br)

* TEACHING

  INTELIGÊNCIA ARTIFICAL 2014/2  
  AGENTES LÓGICOS  
  LÓGICA DE PRIMEIRA ORDEM  
  APRENDIZAGEM DE MÁQUINA  
  ÁRVORE DE DECISÃO  
  REDES NEURAIS  